[IOS/AN] 少女前線 槍娘[7]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

<em>Q&A</em>
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

大家都想奶嘅G41

3月新槍SSG69

..............細標題呢

sorry囉
真係抽左好耐先中到

做乜更新完會咁嫁

換

諗唔到索性唔打

【魔方行動+ CUBE OPERATION PLUS】 最新情報!!!!! LATEST INFORMATION
指揮官們大家好，今天為大家帶來的是魔方行動plus的最新情報！
除了原本的四個關卡，本次活動新增了PLUS章的四個活動關卡，每個關卡突破后，都將獲得一定獎勵，銜尾蛇elite也將在PLUS章登場
在2-1和2-2關卡中，還將掉落常規地圖前五章夜戰的專屬裝備，另有Five-seveN首次加入活動掉落。
詳情請看圖片哦！
1-1: 16LAB紅外指示器
1-2: SPP-1
1-3: 16LAB次口徑穿甲彈
1-4: OTs-14
2-1: 校準點卷 200*
2-2: 家具 暗夜魔方
2-3: 採購幣 200*
2-4: 作戰勳章

Cc又玩碧藍 又玩fgo 玩埋少前 夠唔夠時間

hea 玩 is ok

少女前線 很休閒的

由朝早5點打到而家

新手有個問題一問

依家用緊M16做坦刷0-2，巴哈話9甲以上可以做到3~5場先修一次，但我抽黎抽去都係得6甲，校準最盡出到8甲 係要再瘋狂校準定6甲係校唔到9~11嘅甲？

我俾條式你抽

151 10 151 151

7%機率中金甲

我係用緊依條 五十幾造了
抽出黎都可以有9甲或以上?

校滿+9

校滿強滿+11

我唔記得最初幾多

你唔係校4星下嘛????
要11甲:
金校滿和+10
不過我+7就推佢出去食子彈了

校5星啊 校黎校去都係6~8火都黎
即係我校到8再強滿都可以過9?

你自己睇啦100%
(一次就校滿 )

屌佢我出左三次都係+6甲-2迴，之後較黎較去，較到由第一日玩直到今日嘅卷用晒，最多都係+8

魔方活動
我呢個玩得兩個禮拜既新手都唔知可以過到邊

夏活新關卡既通關獎勵都冇乜大作用

新手只要打過E4就ok

至於撈Five-seveN既重任就交俾我

發覺肝唔夠 到而家都係得一隊83

+8唔係100%? 唔記得

其實最高應該係+8 我護甲校到100% 係+8
要MAX係要校埋迴避

仆街喇即係佢100%=最大值?
我係咪做左超級戇鳩仔

你係咪傻架
識玩校準未?

依家識喇 新手玩左兩星期掛住肝槍無乜睇其他資訊

新post留名

即刻留名

重裝 by 官方FB

試過幾次，重裝啦

好彩冇事

lm

新手表示手槍得70lv 仲要未擴
點撚算

唔夠彈藥

好耐都未出過5星

個個都幾萬資源

用晒所有資源升彈鏈
M2HB打4-3E唔會斷彈

新手留名

( Show 扑ed User - GeForce )

重裝完終於搞惦
好彩之前有開個AC唔係咁搞法棄得驚

手拉

[\||||||||||||||||/]
----o7"""" ----o7c""""

ntw 20是咪暫時冇咩用

招技cd耐，發生慢

會TK自己人

你打7-6/7-4E，佢就有用

唯有繼續賭wa2000

總共中過三隻V衝,兩隻湯哥
邊個話湯哥易中

呢隻驚比唔比係模擬器度J

我中左三隻Ｖ沖，仲要五擴先見到第一隻湯哥

有人被BAM有人無事
最好唔好用任何function

食屎啦你.jpg

比，不過禁外掛，包括按鍵精靈

今晚10造見晒V衝, 9同45, 難得歐返次都係中唔到湯哥
依家仲係90lv 4擴唔郁算

你留返比自己食啦

我想要隻好活潑既v衝

其實無關係，V沖 用Ｘ骨＋４１６副坦輸出
湯哥主坦

不過前提有核心

呢幾日造每日都冇5星,4星都唔見

4造8星
結束呢個回合

三隻V衝
一打湯哥

做左咁耐得一隻416

愈玩愈頹 去bang dream散下心先

151 繼續 0110 idw

130啦!

出左隻維爾德 有隻擴

一樣啊巴打

核心唔係話冇，但係大家講到湯哥咁公廁，用45核好唔抵咁
再者有45核我擴左WA先

我覺得係

15核我都ok
45就不了

今次聖肝練到90lv既
除左本身儲定卡之外都冇五擴到
用黎幫d野四擴左先繼續升

Same

我五擴完手一隊，跟住就係咁四擴

新兵 玩左幾日留名

放低老婆先

陸服家陣點反和諧

幾得意

居然有同好

唔好炸咁多服

辛苦了 同志

隔離係邊個

新po留名

PPS43
更新完d手榴彈燃燒彈勁左
佢都好似有受惠 見有片帶佢去95防演炸飛機

肝到唔想肝啦
咁樣夠打夏活未？
仲有一隊萬八戰力

夠啦 主力隊長征屠boss

大陸服好似暫時整唔到 要等佢再開

帶鍋鍋沙去炸人
V衝原本尻掉
而家掉得好準

隔離果隻pps43炸得勁d 炸服先係波波沙專長

魔方行動下星期開始

德皇

屌咩,即刻唔刷野喇

有冇咁快
但我會刷埋依兩日

呢個早幾日我自己試過成功

666法我試完再碌落下面先見到話已經冇左

條mg式我未見過有多過兩個鐘

7624?

想問下大概要咩隊/咩LV 先過到 魔方行動1-4
仲有聖盾禮包買唔買好? 而家得返8千幾彈,唔知夠唔夠肝埋依2日

唔賭點會唔夠

6614

大建啦

4擴隊夠(好似係

巴哈有德皇PVC,又整得幾好睇,幾好J

官圖唔可信, 而家官方未出實物圖就叫人俾咗尾數先
間廠上一隻俾人屌 用五百蚊人仔, 買景品質數

150*4
金骨金瞄連發

下星期目標係OTs-14同Five-seveN?
仲有無

太太,又係你啊

無痛5擴

刪game

休息兩天啦

呢個畫師係咪成日賭唔到重機，所以畫咁多祭品

無晒資源
好多時間畫畫

睇返佢以前啲作品，原來我老婆9都有出過場

9真係唔怕死
btw mp5 都係ump 前輩…

冇咩肝過

我拆左，因為要擴svd

可能下個月送SVD呢

無咩快造同快修卷喇

唔信佢會咁好死

下個月送ar

IDWWWWWWW喵

送HK416

德皇係咪好難出 出左g11都出唔到佢
成隻game最想要德皇

後勤小隊

掂

恭喜曬

實用

到底整左幾多MG?

恭喜

恭喜後勤小隊再添一員猛將

笑撚左

我d 運去曬陸伏到

剛造到Vector
是咪可以代替斯登

功用唔同

爬左文 話佢係輸出副坦
姐係要放隻斯登主坦去幫佢坦傷
咁擺咩位最好

擺AR前面

睇住攻略砌左隊4HG1AR，諗住試刷3-4N點知爆哂缸

4hg 1ar

你可以出5MG

等陣間我其他手槍返黎再去挑戰

無五擴是咪唔使旨意打魔方

做乜尻每10LV送一隻M2HB

聽人講四擴夠

那有m2hb

岩岩拎100lv禮包得資源

終於刷到

垃圾系統

連續16場0-2唔出3,4星

然後又連出

多你一倍都未有
睇反下星期唔洗訓喇

轉場去0-4刷

改得好迫真

有咩好處

又多個腦婆

東山出skin

好友功能

宿舍新功能

出一打蘿莉唔該

4HG+1AR刷3-4N，我拉得好屎，唔係既話應該無損/超低損過到

擺416/g11 前面，燃燒彈超勁，記得升

一路未開始升機槍
但倉D M2HB夠左5擴焗升
而加先發現原來好撚勁
打4-3E
30LV搶贏76LV SVD拎MVP

最後個隻要RELOAD一次彈

終於一野4擴左SVD同英皇
無晒核心

呀DIU仲要升手槍
夜戰無奇金應該配咩

ppk

無損打撈AR-15子彈

我就是成功的例子

第一隊用

閃電

我拆晒核心 睇黎要留返隻

刷4-3E好易趺
計埋升lv送既我已經溢出起碼5隻

傷害高過PK個D喎
命中唔高
上隻加命中隨時勁過5星

我用9a91

新手留名學野

教主唔洗肝Fgo ?

最後兩三日先
同埋down 左呢隻薦幾日想抽到枝5*槍先

求教

我而家SMG有 湯哥,斯登,蠍式

仲升唔升mp5好?

歡迎啊

垃圾MP5

唔好，賭槍搏出ump9/ump45，有用好多

mp5你玩到後期打到專武先有用
唔係就湯哥+斯登好D

我覺得打到專武都完全唔夠其他SMG砌

都係 仲要係+44胸

打完都係唔夠PPK咁坦

好睇強度嫁咩

me 決定第一隻婚嫁就係德皇

你想點玩先

剩係練鍾意既槍其實問題不大

不過就快開夏活，練好T1角

過左之後再慢慢砌老婆隊都未遲

動畫化，中國果然有的是錢

升爆呢枝先
第一支中嘅高星槍

造槍666*4

重開game你會發覺d囡著少左

夜戰專用
下個活動帶埋佢

真嫁？

國伏幾時開返

咁淫賤嘅

夜戰槍

活動就到，4擴得一隊AR同一隊混編，仲要係一支HG都無，怕都係過唔曬既多

一定要狙/9A-91
其他乜SMG呀AR呀都扣1

要hg，1lv都可以

打活動裝甲兵要靠 著穿甲彈既RF/MG

聖肝日仲有一日時間，考驗你毅力同肝臟強度時間黎了。

做左太耐非洲人，而家先黎肝會否太遲？

唔夠努力
無plus都要一隊5擴一隊四擴

玩左幾日....對排陣槍種位置走位完全理解唔到

聽日都要返工，咁我可以慢慢黎了，同活動槍娘講再見

陣易排

難既係你冇個把槍又造唔出

點解d血可以差咁遠
有d死得特別快
依家係咪主要係咁打關卡
依家打到ep2

記得食2星升能力
快死一係坦唔夠坦/輸出唔夠力
返去前面刷關
無限刷

要2擴啊大哥
唔擴差一倍架

神父做咩唔玩埋FGO

同埋新手用2SMG+AR/RF啦
玩乜手槍呀?

有咩槍係坦

坦smg
輸出ar rf

你可以參考下首頁既槍械推薦，替換成員入隊

神父玩槍娘都唔玩fgo

好心你改名

第一頁，利申: 有睇

可能等緊下場聖杯戰爭

想玩有中文既game慢慢睇

第一頁，利申: 無睇

我都冇睇

一開波就練左兩把手槍

點樣抽槍 好似首頁咁打堆數字落去？

新手就用 430人 430彈 430糧 230零件

啱啱開到大建
三發得m500

400 91 400 30狙

原來要等咁耐

不過好似好在曬時間去玩就夠
唔洗課金都得？！

課完效率高好多

唔洗課，就算課左都係要用大量時間追進度

鑽石用黎買梯隊

4:25春田

例牌一次整兩把 01快d 02耐d？
咁我分開整咪慳成個鐘

fgo不停咁出復刻都唔知想點

有冇方法farm 零件

第一頁，利申: 睇圖

RANDOM

後勤 除左後勤 還是後勤

不然就課金

衝主線
會有裝備製造

後勤又會有得出卷個D

130 131 130 130

M950A

零件唔係講緊資源咩

肝槍肝到short左
後勤啦
後勤4-2先有高少少

後勤等好耐

fgo就快玩完,600日派10石都夠膽死
可以派得少過500日,個腦都唔知係咪裝屎
好後悔課左金落FGO到
而家主力玩少前好過

課8隊啦

忍唔住用快速...點解你又知既

1:10

IDW噠喵！

想問M16A1勁唔勁

要金裝甲
要核心
新手就免問喇

AR第一坦

唯一一隻可以裝甲嘅AR

卒仔狙扣4-5

無睇攻略介紹，會經歷好多唔同既嘗試過程......

恭喜晒3星AR都係垃圾
得FNC前期有用

仲有OTs-12

所以仲係我一隊裡面......

如果要換走famas同OTs-12，要抽咩？
同team有HK416，湯哥同9妹

唔洗抽 落m14 sv98/g43

點解教豬都入左黎

所以咪話自己係非洲難民......

玩左2星期,有呢2隊,
係咪要開始要帶升一隊手槍準備魔方

而家先升應該升唔切
要最少兩隊十隻
PLUS可能更多

想問下
中左bug 強化果度搵黎搵去都唔見左隻湯哥 強化唔到
可以點搞

剩係打E1-E4邊洗咁多

強化完囉
升LV啦

強化滿左喇你

升一兩級先會係強化出現番

所以一隊就夠?

柒左 2位巴打唔該曬

一隊勁既4擴夠打前4章

後4章我打完再話你知

有咩問題

後勤後勤後勤
真係推班囡囡去打餐死就夠咩

魔方行動就到.
但把G11 - 90LV左都仲係未造到. 哪有45核呀

冇兩隊五擴手槍加一隊五擴雜隊都唔洗旨意打得贏夏活

今日番左好耐工 然後聽日又係
聖肝GG

後面解鎖章節既後勤好多資源，新玩家盡快練槍推主線先係上策

真係有你講到咁難既話，台伏大把人唔洗打E2-1 ～E2-4

應該講緊冬活

記得搵一隊跑下1-2自律
拎黎做強化素材

枝夜戰槍真係淫到痴撚線

佢仲有個朋友，淫賤小熊

我已經抽到5*槍都放置play
谷盡把9a91

5星係拎黎後勤

少女後勤

點解個時間係00:42:00
係個表到搵唔到咩槍

少女後欄

4造9星
完

少你一粒

8星

仲諗住追m99

屌 睇巴哈話淘寶集運倉會拒收光碟
我本設定集仆街啦
希望可以轉收貨地址

MP5

三核心get

MP5幾可愛呀

呼籲呢位巴打唔好亂講野
重造嗰陣小心啲

咩重造

終於跌
第376場5-6

有30金勳就可以開
簡單d黎講就係掟一大堆資源同核心杜絕二星
可以出散彈槍（重造only)
再簡單啲 對於非洲人 重造=垃圾系統
利申：每日都嘗試偷渡

哦我知啦
聽朋友講過

我只係想再出多幾把9a91

吹波膠 正

想要6-6限

暫時對打撈7章限定冇咩頭緒

公平咩

又中95

將ots12巴打練到90啦

一不小心就有2隻ump家姐可以免核擴
希望早造到埋阿妹

戶愚呂指揮官

貼出黎好模糊

Link

我屋企有成套，細個好鐘意睇

但係活動如果星期一開始點儲資源?

又係怒升9a91嘅時候

淫殘不能移

快D升92式/P08加夜戰命中

我睇晒動畫百幾集

一個幾月前已經預告左3月底開夏活

第一枝出嘅高星槍
點都升先

HEA玩左一個月
呢度好多人都一個星期就勁過我

我唔會幫我老婆除衫

你都係叫OTs-12, 除你衫應該一樣

this

Is

GAYYYYYYYYYYYYYYYY

Ntw
5核入手

最後一日, 結果都係賭唔到多隻輸出角嚟練, 完！

this乜鬼野, 想join就join啦, 成班口是心非

唔是聖造日

刷又唔出, 賭又唔出, 想要隻莫辛練定等專武都冇

400 91
400 30

Ar都係 430 430 430 230 咁整？
想要9a91

尋晚試咗10發啦, 得3隻3*

91 400 400 30

9a91練到70停左

重型建造
1000 1000
1000 1000

As val

唔中

成隻驚最喜歡就係佢

你都係鍾意佢大破姐

冇
果陣抽翻黎都唔知有淫賤版
不嬲玩驚都係升爆最有愛嘅果隻

FGO 一定係龍娘

得番幾粒鐘肝
升唔切D野

今晚賭重建

3*

一齊黎重建

玩完

真係唔識欣賞RF既輸出
係咪我太低lv....
我覺得AR好用太多

用下3星RF M14

用左佢同sv果把rf
搭左把AR同湯+斯登
四千戰力打唔贏3500...

係咪未升技 M14癲到可以同班5星AR搶MVP嫁WO

未升 我明了
試下升技先

想巴打幫手做個體檢 夏活夠唔夠
ok既話聽日開始想儲資源
另外可以更換既有m4 (79lv 4擴) ump45(67lv 3擴) p7 (79lv 3擴)
求幫檢

同埋春田 70lv 4擴

夠打頭4章

不過你冇減回避/加命中手槍

姐係夏活1-4？ 第2章真係咁難？
有既 呢堆
不過都應該無核心升埋

太多圖sorry

第二章未出過冇人知

2隊4擴rf隊係咪夠完破活動啦

希望夠打 肝埋今日儲資源

自律出核

新人留名 加入左幾日

祝搵到心儀老婆槍娘

暫時唔知夏活2章嘅難度 冇人答到你

究竟9a91有冇咁難出

唔難,我拎黎拆

每次都係咁

龍娘就被人當黃膠賣
9a91就俾人拆

我都拎黎拆

Hay 0
想要多枝姐

2-6 已經卡住左過唔到

咩隊員

砌晒D高戰得一隊2000戰,一隊千七,一隊千六

冇強化？

出3隊圍佢啦

比夠甲我未呀仆街

冇 冇咩肥

同你一樣,狂出金甲

我又係,一堆甲都唔知做乜,中詛咒咁

我食哂

0-4 跌wa2000

屌 0-2跌mp5

D散蛋裝搞到完全唔會出其他裝
最近金都係得金甲

垃圾五星，比M14搶mvp
食左佢啦

唔係我呀 睇圖

前面覺得RF 唔勁的巴打，試下用ar打夜戰囉

用電話睇

鬼知咩

你D槍無強化無擴=LV1的實力
唔強化唔會升能力

有擴冇強化,thx 巴打

可以用肥料去1-2刷肥料

唔好幫佢哋補子彈

1隊自動
2隊打
4隊後勤

求公式
20幾造都唔出一件
16哥差件三

咩公式都出

151*4

有2隻湯姆森,拎去擴定養多隻好?

擴到5擴為止

ok
想問D 核心刷咩拎?

2隻只怕你養唔起
2擴15核
3擴15核
4擴30核
5擴45核

4-3E
5-4
5-6
5-2E
0-2

刷呢幾關

佢2關都未過

好想私下搵Geforce巴體♂檢

死番去肝槍啦你

硬了

屌啊，出左1章限

聖肝都就完, 夏活又嚟, 唔肝啦

今次聖肝我練滿左4隊後勤

可以un un腳收資源

邊個想肛

一陣12點有6張造人卷

努力肝埋第2隊先

叫下春先
9a91

geforce巴打幫我體檢plz

徐定富等你

唔洗排隊 我唔介意一齊上

肝到最後1秒

仙人

我又要體檢

見大家咁勤力, 我唯有繼續肝PK

冇晒子彈

百度見人po 設定集入面戰血人形+boss

judge

又一個蘿莉 正

想過檔去做鐵血指揮官

有9a91
不了

9a91 不了

做無間道 兩邊走

但鐵血嗰邊, 破壞者 夢想家 銜尾蛇 嗰啲都幾正

鐵血仲請唔請指揮官

send jor cv

戴咩

又解咗個成就有5張造人卷, 一陣12點瘋狂400 91 400 30

塞哂D榴彈入去

跟

祝你中M99

差德皇
不了

91 400 400 30
400 91 400 30

分別係邊

M99好用咩?

最萌蘿莉啊 兔兔世界第一

上面賭AR 下面賭RF

Geforce巴幾時開個私人門診做體檢

430 430 430 230
係唔係會出唒所有槍?

唔會出手槍/SG/MG

416 416 416 416

上面賭2星
下面賭狙王

416 魔咒, 好想中

指揮官指揮官指揮官指揮官......

等級限制：>100級

今晚又可以重建

新手終於開到4-3E
斷彈話咁快

咁我係咁用第一條公式就算
9a91 愈多愈好

第一隻抽嘅高星點都要set 做副官好好養爆佢
無論勁唔勁

WIKI死撚左

即係點

解週任又跌多粒

聖肝後遺症，覺得太少經唔想升

練槍練到想嘔

休養一下啦巴打

整槍整到想喊
又冇咩核心升9a91 bb

金骨又一粒
4造9星,結束呢個回合

肝槍有上癮效果

一周成果如何

我要等核心去擴D 90lv 但今日應該唔想刷核

大造2:30

6核完

3:25

我新手，勉強一隊5擴一隊4擴咋。
希望夏活平安渡過

普造3:50,同期待一樣,漢陽

普造4:04，由婚嫁開始用95 400 400 95造到依家終於出

恭喜晒你已經爆機

想做個統計.你地刷自動係刷邊關?

G11

有冇人有咩特別玄學RF公式推薦
唔要4442 / 400 91 400 30

30 30 30 30

我一開頭玩用432 267個個,WA,老李都係咁黎
而家用其他式都冇咩好野出,最好得隻SVD

肝唔切上90

呢隊野打夜戰?

好閃

公告個魔方幾時開波，係咪唔好肝儲資源先好d

唔知打唔打到夜戰
我AR隊除左我老婆之外冇乜勁槍

隊人除左97式好普通者

9a91是me的

聽講下星期
我覺得到出果日就話愚人節 比多個星期我地儲 (FF)

終於

屌 真係成個聖肝玩唔到
魔方plus收得皮

從來唔用自律

我AR就係差97

不如你分隻俾我

點會打唔到啊

最多食快修/從機場返屋企維修

差97 fal

我仲有隻係倉..

新老婆

635

休息返幾日儲下資先

我隻97呢

成日4442都造2:45..

唔知要幾時先可以消化晒d 90lv等核擴既槍
粗略估計要4百粒

5星x10

10星X5

陸服升多左3隻上90, 7隻上70
台服就多5隻90, 6隻70

打到星期日真係打到想嘔

真係要抖下養肝

可以捉鐵血
計量官 代理人

雙修

捉晒D百狗

好似好勁?

唔係啦 冇咁多

真愛

閃撚盲ME

點解唔上5擴先開過第2隊

夏活得WA有用?
仲要唔係5擴

因為唔急需戰力
我一有核就會擴魔方要用既槍
唔想浪費聖肝 用左黎五擴既話會有槍四擴唔到 浪費個exp加倍所以唔五擴住

59式都有用 打飛機果d靠佢

連夜戰1-4都唔敢打 好撚淆打唔到閃電
中

台

假膠

肯定過唔到

閱兵

得26核
5星都擴唔到

5星都無用
無核心無金裝MAX都無用

不要分得那麼細
新年玩到而加 重建最勁只係出過hk416 1次
其他全三星

閃到
新手回避下先

升咩槍好 有咩要升 同點排好🙈

重建All 1000出G11
唔夠快速建造冇得提早接佢返黎

Btw新post LM

唔好再貼圖
貼到我想死

發覺聖肝完之後 部分玩家精神失神!

假膠feel

升v衝啦

有冇話一隊入邊咩槍係必須？

新手一問,而家先升會唔會太遲?
係咪應該升左9A91先?

可以掉走AK，換入一隻SMG

如果要打遲D活動既應該要練隻m14/G43看門口

係咪咁多人問

搞到我都想po倉問

我認真

v衝琴日先出 夜戰唔熟路
日戰都話可以用資源掉死佢

好似要開位

100肯定唔夠

聽日登入又送1隻+120鑽

夜戰係1章特別難通關

之後既章節俾好多回合，易打好多

基本上唔洗睇攻略都一次打贏

成兩隊100lv都貼倉問

9a91 561未練

成班老玩家扮新手

冇人睬我

明明兩個人回左你

覺得靚同多星咪用

明明有帶閃光彈技 夜戰都成日miss
點組去打1-4好?聽講要帶mg去打?
已經平均5 60lv
同埋重建全1000 其實有無機出到5星sg?

G43雖然係2星 但夜戰技我估夠用

閃光彈同命中有咩關係?
帶P08啦

岩岩先見到 sorry
即係要多把SMG啦

AK唔好用咩

隊長點都要放9a91 bb

講錯 照明彈先係

1.上路3HG2RF
下路AR+SMG都得
2.無可能要最少 6000 2000 6000 4000 自己睇日誌啦你

上路隊3HG2RF要幾多戰力？

KSG 可以4164
其他就要6264

KSG係4163會出

6264出所有sg

4擴g43夜戰勁過5擴100級wa2000

我打1-4n十幾場，g43每次都係mvp

等睇賭到玩唔到活動
BTW暫時SG真係0作用,你已經有16哥
MG就有用
結論:9999 9999 9999 9999

夜戰升咩槍好

9999 3檔 mp5

太弱的敵人無參考價值
鬥快偷刀

屌你第一章真係左手計數機右手電話咁打
夜戰帶加命中手槍+勁rf啪啪聲過~~

冇夜戰打住

why not both

計法問題

80命中先變8，然後照明彈+50%變12命中

佢帶照明彈都MISS

因為減敵人回避有用啲

冇人理

太廢,冇人記得

5-6000夠（好似係）

點樣升好感度
唔係51就50

唔好死

課金買家私

上路hg RF
下路hg RF mg

1-4n唔需要平a ar

唔死係唔扣姐

研究下要課幾多先

送蛋糕
btw正常升到LV9X就會100/100好感(唔死的話)

講笑咋

練lv就升

課唔係問題
9a91升到好感就夠

支持開倉

辣殺box冇野睇

講緊geforce巴打個倉

我比較想知 如果有好似防禦95-99層嗰啲小飛機 你點算

係咪我帶起既 對唔住
不過其實我post既都唔係倉⋯⋯

V衝-無核

兩隻m14 100lv都叫新手

我有隊AR主隊係有V沖未滿技
更新前玩過打完97層都係殘左

更新後未玩應該升技先

倉就唔開喇

新玩具就有一件

大奶奶

拍下片啦
一下500?

好想要m37

全部雜魚都係秒

冇咩特別好睇

係咪6-4以下都雜

冇MG5 覺得好似唔係賭槍好時候
又要回復元氣儲資
黎緊又要撈槍

不過路還長
唔急慢慢黎

過唔過到100屠?

btw見人打防禦演習95-100要兩隊滿擴AR SMG

我自己諗住用5hg推95-100，手上上有4粒空尖彈應該勉強夠做

會唔會比2隻破壞者秒咗先

100層係6隻boss同你玩夜戰

SG MG冇用

新手留名

啲陣點放好

我個心好撚痛呀

佢2擴都無核心啦
應該會卡兩個月左右

愛醬我食自已的
唔好block我

G11+湯哥 配翻3隻3* 2輸出1坦, 例如司登+FNC+M14咁 會好啲

練隊3-4星2smg2ar1rf玩住先

可以練G11同湯哥, 不過要預左2個月無得轉會

每隻game總有一些神人

新手免問

個場好撚大
btw 直連百度睇唔到圖

22000夜戰戰力

今次爽了

LV100都未必夠

唔洗玩了

日戰都未去到2萬2 唔好講夜戰

怕.jpg
仆街我手槍先肝到四擴咋

有副官活動?

手上得3隻rf, 玩條毛

入面睇唔到邊到寫22000

拎走兩隻炮狙
然後擺m14同fnc落去 可樂換翻斯登
唔係嘅話進度應該慢到好似龜咁

屌我太太同g43都係得四擴
仆街鳥

哇屌見到啦

唔通要4手槍+G11 當RF去拆

2-6 好難打

全自動RF

台服強度可能得一半呢?

我諗過完關就算
咁高戰力, 地圖咁大, 2-4睇嚟都要派哂6隊出去搜山咁搜, 邊有咁多時間同資源刷

G11無得用穿甲彈
唔通要 V沖+蠍式

g11有穿甲仲洗打嘅

傷害夠高, 唔洗穿甲都可以直接打穿架

冇咁多手槍 今次GG啦

去1-4打完閃電->升滿
再去打2-4

272場終於出PPK喇

唔知有冇裝甲狗

捉晒佢地

終於來了

砌到盡得16000夜戰力 即係收得皮

公式呢?

（擴撚哂你啲核）

有無巴打分享下22000夜戰你會點砌隊

430430430230<<<我

冇咩

重建 all 1000

2:00:00

手殘接錯清除緩存

把野好勁嫁？

浪費核心

浪費左105個核

想問我應唔應該轉隻WA入隊 假設我夠核擴

同埋我有支左MK21 會唔會入到呢隊？

好過3:55:00既

掛住整人形無曬人力

3:55個隻我無

連中2個T4骨
95 75
70 95

嘩屌你 巴哈玄學公式
四飛出PK 同 內蓋夫

跟十飛

下面個隻先有用

收藏為大

之前都試過用條玄學公式
10抽中哂mg4同內蓋夫
係無最有用既mg5

mg5又型又勁

升lv好慢
啲槍先廿幾lv

怒打經驗特訓啦

又4:50:00
一定係2*, 嚇我唔到嘅

一直都以為死左會冇份拎經

你用咩公式先

公式有咩大影響

400 95 400 95

唔係MG公式一定出狙

傲嬌一隻

正啊

講多少少
我第一隊係2smg 3ar
依家呢隊二隊打夜戰好似唔夠力咁

M16就唔好練喇,AR小隊一開始太食核心,你已經中伏
你用太多星數,5擴要一個月
SMG+AR打夜戰應該都幾大難度
要搵RF破甲

貼吧到見到

親愛的指揮官們，3月30日，【魔方行動PLUS】即將開啓！【歡鬧慶典】特別行動也將在4月1日開啓！在歡鬧慶典特別行動總分3000分的任務中，領取1800積分獎勵即可獲取「CZ-75」！為了配合四月愚人節，我們也給CZ-75設計了比較歡樂的技能動作[圖片]活動期間還有一個小彩蛋等待大家發現哦！

BTW要入最少一隻手槍,唔係你乜都睇唔到

屌 cz75

即係我應該用多隻rf代替m16a1?
thanks

M14+SV98 應該容易d擴

M14 SV98 G43

夜戰要落手槍

主線隻 M4A1 洗唔洗練

RF夜戰係咪用加命中鏡好過暴擊鏡？

30號就黎料

要幾多lv先用得啲核擴
等唔切

咁如果落手槍係咪唔用隻sv98
我睇下我有咩hg先

10LV 30LV 70LV 90LV
70LV要用10LV既兩倍數量既核心
90LV要用10LV既三倍數量既核心

出多D 416啦

有無d係用得

2星手槍除左ppk仲有咩推介

你隻PPK呢?

很想要

係下面
無cap

咩黎

即係用ppk？
ppk係前面定後面

陸服冬活要係活動撈既4星rf

PPK成百回 個光環加後排梗係放前面

咁都係差少少姐
9a91我來了

明白
但咁咪會變三坦？
我應該拎一隻smg走？

SMG夜戰應該唔會射得中人
換多隻手槍buff多D好過

3月30開 無資

有無人捐肝？

儲多幾日資等人出左攻略先開始打

雙活動 玩咁大

斧頭有瞄準器

明
咁如果平時推圖 係咪都可以咁安排？

夜視啦

點樣拎啲裝備強化愛槍

RF點裝夜視

造，或者夜戰

明明我已奮力無間天天上路

我都玩唔起啦, 肝咗成個星期 得3日回一回資源

頭先已經洗晒去建造裝備

我都一直係咁造rf公式

4442

搵唔到

好似要打主線先

打夜戰RF一問

已升: M14(5擴100LV),春田(4擴96LV),德皇(3擴90LV),莫辛-納甘(3擴50LV)

未升: M99, SSG69

想問下仲升唔升隻G43黎打夜戰好?

台

台服砌到盡 夜戰都係得8000 9000
即係唔使諗打plus

我得2隊4擴,打完活動1算

另外還有一些其他可能你們在意或者不在意的事情，我也一起解釋一下
繁中版當初事前副官活動我們確實有一些bug，有些玩家沒有成功領到謝爾久科夫和Super SASS
這件事情我們處理得也不算太好，令一些玩家不開心，我一直很內疚
所以在這次特別請這兩位也加入到活動當中，希望對她們還有怨念的玩家可以原諒我XD

Five-seveN的話，也是我請原廠提前特別加入進來
因爲她在我們4月的歡鬧慶典期間會有非常特別的演出，我覺得繁中版的玩家如果完全錯過會很遺憾
至於掉落機率就請隨緣吧

本篇最後想跟大家說的話是，活動什麼的只要努力過就好，你要享受這個過程
少女前線很休閒的！

新手刷邊關升人仔好

屌你 仲諗住去活動刷專武 咁柒難

因爲她在我們4月的歡鬧慶典期間會有非常特別的演出，我覺得繁中版的玩家如果完全錯過會很遺憾
有演出但無得拎仲遺憾 好似係

2-3 2-4都有得刷

唔洗咁灰喎

至於掉落機率就請隨緣吧

想問咁樣夠唔夠打中級訓練
同埋啲經會爭幾多

少女前線很休閒的！

2-1都過唔到咁點

睇錯AR sor

wa同svd分開擺 唔係會好易overkill
利申練緊 成日overkill

得3日 回條毛
仲要2萬幾+起碼3-6隊先搵齊人 點打

8萬經
唔敢講過唔過到

未必夠 手槍未有80lv應該都成唔到形
都係睇你秒得快唔快 換走PPK可能好D

連中第二第三隻FAMAS 係咪6核

笑死

玩命

6464 8964

開門 查水表

過唔到2-1 2-2就皮已收

其實關關個圖咁撚大, 2隊真係夠打咩

打機打到尋求政治庇護

終於追完post
去左秦國玩無乜點肝
淨係升左3hg2rf隊 30>80lv
希望夠打魔方

依家繼續肝

唔儲資源?

各4萬依家 應該夠?

用來叫你班友努力D,開左兩個月仲咁廢

盛惠39粒核心

5* bor

?

用核心擴M2HB你一定後悔

G11 NEGEV三十
PK 九

唔會啦。

你指揮官等級升都送啦

我星期四前唔可以再用資源
我星期四前唔可以再用資源
我星期四前唔可以再用資源
我星期四前唔可以再用資源

聽住先

今晚繼續151*4

追湯哥416

重建啦

魔鬼

右邊3隻都冇

湯哥
我130*4
出過兩三隻

湯哥老是常出現

岩岩開始玩無耐
有咩方法可以升槍快D

去工廠，擴編

擴完升完lv 記得記得要強化
要搵一隊掛1-2自律 拎嗰啲2星手槍強化
強化前同強化後係兩回事

掛1-2就夠啦咩
咁後勤呢？

個撚個新手放閃,我放非洲戰戰
終於肝埋蠍式，下一隻m2hb

Sv98 比我拆撚晒

你地老是常出現
我就淨係見兩次
416 90lv 都係三擴

肝 不斷地肝

蠍子比我練到75lv就變左後勤猛將

斯登啱啱五擴完

又係時候後勤再添一員猛將

聽講漢陽造仲難出過德皇

拆左四隻漢陽都未中德皇
我為左德皇先入坑架

我岩岩五擴晒斯登同蠍子
我冇其他勁野啦，佢地係我正選

今晚有冇野好賭

我留子彈射Five-seveN

RF式

休息

如果魔方plus真係去到e2先有機會撈到57有幾多人會有

要幾多隊先夠

我準備成個活動都係為左57 無57 不了

家具除左課金仲有冇方法拎

Cant see shit, captain

終於買到第6隊

4造ar 一把416

出粒金獵鹿比我做咩

屌佢老母idw

有7隻mp5了

手賤不停追 結果10造23星

送夠膠囊未呀
DLLM

連出兩把莫辛，好想拆曬佢

後勤

之後有專武打
我留左一把

上路我果陣好似2RF1HG2SMG去打.7千幾.無記錯既話

炮狙
不了

SVD

25:00

pp2000 多撚謝曬

出左電腦版?

steam

有專武既春田係咪可以完全代替到sv98？

差天共地
專武春田已經係一線RF

我要核心啊

扣哂啲做唔到嘅 1800分好簡單
要留核心留到第2週

新手練太多5星的後果
卡一個月啦

重型建造100次

有無新家具抽？無既話好難用1千

暫時仲係傳緊係咁 未確定
不過扣哂啲咩重建 普建 採購 5*建造之類 都啱啱好有1800

重造100次最少要300核 我一定唔做

我嘅秘書官

終於有第二把啦

到依家淨係做過3次重建

3星:扣2核
4星:收支平衡
5星:賺2核

希望出包埋核心既資源包

100次重建

從來都唔會賣核心

6-6隻王係咁閃既

洗乜打,直接圍死佢

佢已經比我隻英妃屌撚死左

刷1章限定洗唔洗幾百場

我見人唔使刷咁耐
最多百幾場好似

睇你血統囉

拎時間刷Pk啦

有了

新手係咪唔駛諗活動

活動1-4唔難,2隊4擴應該可以掛?
活動有成個月
一個月內一定要拎到OTS-14,其他野只係bonus
如果完左都拎唔到可以棄GAME

btw巴哈嘈得好犀利

唔洗去到棄驚咁嚴重
今次撈唔到咪等下次活動撈

開多隊宿舍有咩用
定係開倉位好

倉

宿舍只係放你的收藏品

土豪先開宿舍
有石開梯隊>倉位先

仲刷緊啊

有石唔係開完梯隊就拎去結婚咩

刷完啦

夾埋M2HB出Double MG先

用左幾多場

270

我諗住結婚先

thx 2位巴打
1隊 d擴係 22333
2隊係22322

買多隻戒都好

慢慢升啦,打到3-3E或者4-3E就可以無限刷到2046
3-3E個D三星仲可以陪你到LV90

我有好多平民槍架

到底AP彈點出架

主線打到3-2
而家應該係咁整槍定做咩好

咩式都出防彈插板

無得擋
10 10 10 10都出

唔夠核心升3擴
隻MG換SMG啦
雙坦啦

咁我只係刷左1/3
仲2/3段路要走

隊sg mg好難練

消耗極大

拖屍到LV100
同埋打模擬

MG用HG加命中唔係好過用SG加傷咩?

但係sg很強

SG MG 好難抽

第五粒金AR彈

公式?

岩岩係隨心150*4
我造裝冇記低公式

公式啊屌

又賭左一個禮拜子彈公式 死都唔出金AR

點解我乜都有就係無AR彈 嗚啊

巴打你拎金光瞄同我換啦
我成堆金全息金紅點

用金骨同你換

金T骨我ok

我出夠一車idw換

IDW2000

我都有4塊金插版，然後我一把SG都冇

俾M16A1

俾你搶左對白

youtube見到人地用手槍隊打防禦91-100

有無人買左設定集?
呢把真係漢陽造?

睇唔到

不過漢陽造好似叫「江城愛」

係,
*拆左兩把

能力值

五隻100lv 5星

LV100有幾難
校滿升滿全金裝
下年啦

就嚟400場都冇
雖然好似有位巴打7百幾場都冇

122場出左

咁我都未夠100場既

出埋金夜視金全息啦今日
全光瞄呢

0/576 金光喵幾時先肯黎

我要金骨

0/8

0/868 屌佢金AR彈

有冇人硬爆0-4 5萬戰力boss？

好彩我都係0/473

0/714

見人5擴隊隨便打

4:05

3HG2RF殺左佢
好廢(死左隻3擴 )

次次都唔講公式

真正的歐皇是不需要公式的！

10 10 101 10 都出4*插板, 無撚野....

真正的歐皇是不需要女朋友的

真正的女朋友是不需要歐皇的

點解出極金裝都係甲

歐

歐證

拉拉吓MK23死左

表示0-3都未打

黎緊果個event 係唔係點都要換到把手槍返黎？

ots14

唔係手槍黎咩

板板板，同埋都係板

魔方拎ots14

活動1800分拎飛斧手槍

Why not both

做我副官手下都好

AR小隊配45 同9 一隊好唔好用

好

M16坦唔到0-4既

AR小隊一個都不能小

其實有邊個

ar小隊我分左三梯隊

AR小隊仲未開封

我的肝好痛呀⋯⋯

我得2萬

如果想升d人仔lv
好似今日咁又無經驗活動
打邊關性價比最高
最少消耗最多經

ps:得1-5章

有冇經驗UP都係打果幾關嫁啦

若果可以低耗我諗5-6拉槍打破壞者應該係彈糧cp值最高
再唔係4-3E拖屍？

冥冥中聽到一句「做mg啦」

一擊即中

報夢

Love u

我用negev換你mg5

我都聽到

無桃,不了

內格後勤好勁架，你留住啦

你地兩個祖上唔通有親屬關係

都係歐皇子孫

見到任務要100重造

笑左

已經好多 咪撚再黎

未過到5-6
我第二隊升緊隻hg
得一隊打要用好多資源

唔關事
識拉槍+夠力就得

歐氏四大偉人

Details
一開波已經唔識打

咩隊先?
SMG/HG先行得夠快拉到啊

我一隊係3ar2smg
2隊係1ar 1hg 1smg 2rf

AK 47同AR-15已經好唔同囉

新手想加入, 究竟玩大陸定係台服好?

依到大部份都玩台服

d運去曬國伏，搞埋反和諧正式轉

1隊係97式 AR15 Tar21 Ump45+9

另外想問 如果打打下終止左個戰爭退出d經會唔會無左

主要係有德皇

聽到你地話造MG 搞到我都都聽到

你地三個全部都歐皇子孫黎

點會無左
打唔到唯有刷4-3E

終於儲到30粒核

可以玩3次重建

唔洗諗 未開到

歐皇
我得M2HB 陪我

出多100種都唔關我事

不要再說了

3-4N大約刷幾多場先有AR15 專武

無聖肝都要肝 要升埋第2梯隊上80 仲要核4擴佢地

1-1000場不等，非洲人定歐洲人？

有9a91咪夠

希望唔好出咁靚，唔啱睇就唔會做，選我正解。

新手表示要練m2hb

咁我都係收皮先，刷lv 算

3-4N好刷啊，打11戰都只係用2-300子彈

又唔洗點修理

大概要幾多戰力?

得1隊5擴 1隊4擴 目標係閃電同57

原來副官圖有得set 大破版

我諗我拉槍拉得唔好，坦食太多傷

點解會咁有心機砌到間宿舍咁靚

係愛啊哈利

我個宿舍都仲係狗窩咁嘅樣

我第2間仲靚過第一間 但舒適度反而仲低

好多紙皮箱
抽返黎個啲亂咁放 放到10000算

30303030出左隻5*灰熊...
想問呢隻強不強..

如果30 x4都出到5*
點解我要430 430 430 230

太多資源出唔到手槍

無限S/L大法 終於搞掂
HGRF一定要有隻命中光環HG 之前冇放完全打唔中BOSS

岩岩睇左巴哈
呢隻個光環話好勁
咁我就有問題啦

我第一隊係咁

UMP9 UMP45
Tar21 97式 M4A1

隻灰熊會唔會取代到Tar?
因為M4A1個光環都好勁

完全唔同功能

M16A1係坦黎？者係AR小隊加 9或者45是但一隻就夠？

你要玩AR隊, 點會落灰熊, 一定係3AR